前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

今日辛苦了各位，818見

全部走, 留低狗

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散